當你個POST裏面出現「小妹我……」嘅時候，你係喺到搏緊人哋注意你

現實入面，啲人鍾意你女性嘅身份。佢哋想同你扑嘢，佢哋會關注你、扮對你講嘅嘢有興趣。喺網上，我哋冇機會同你扑嘢，喱個代表你嘅「女性」優勢蕩然無存。你同我講嘢嗰陣，並唔會因爲我嘅性慾而加分。

當你個POST裏面出現「小妹我……」嘅時候，你係喺到搏緊人哋注意你。你強調你係女仔只係為咗攞返女性嘅優勢，因為冇咗女性嘅優勢，你個POST就只係篇垃圾。你唔記得咗網絡黃金規則：喺網上根本冇女人。

呢個規則嘅唯一例外，能俾你喺網上攞返女性優勢嘅例外，就係貼你塊閪。喱個對你嚟講可能係種侮辱同物化，但喺網上，你唯一可以俾大家對你激起興趣嘅只有你嘅祼照。

所以咪話，男人真係一個又bitch又厹嘅生物，成個腦除左諗點樣恥笑女人做雞之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，老師想同自己個學生做下愛，學生又諗下點屌個大波miss咁，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，啲mk仔最馨同條女吵兩句嘴就馬上down tinder搵sp約炮，又要話人n 手西，又話臭又要奶，所以話，男人真係十分on9。

利申 gay

小妹我、
我一個女人仔、
我一家大細有bb
都係上網金鐘罩(自己以為)，通常呢d 俾人圍得仲勁

小弟我十分認同

小妹好憎gay

一針見血

總之女人講句廢話都有人和應

小妹。我個d都想話比人知佢有塊閪

得啦

知你有塊閪啦

小妹我同意

Sorry 想正皮㩒錯隔離

Sorry 我都想正皮你㩒錯隔離

小妹我唔同意

小妹我 寒夜裡看雪飄過

懷著冷卻了嘅小妹飄遠方

小妹我認同

臭雞

小妹我唔認同,收皮啦樓豬

頂你咩

連登仔口口聲聲話女人係雞，見到個西咪又一樣狗衝